20210202 我愛中間淳太

2月6日星期六分別有3個節目都有淳太

09:30 正義のミカタ
19:00 クイズ！オンリー1 （迪士尼問答遊戲環節）
仲有リア突west 今次係到中間&濱田

另外iTunes 有悲熊soundtrack

梁生追到嚟呢度負皮我

早晨瞓唔夠

公海post愉景新城嗰個？

是

幾時先放假

今日先星期二

剛剛淳太更新左日記

佢話台灣風水嚟講用淺藍色嘅銀包唔聚財

話時話我都睇過類似既潮文

Real突幾時去突下堪輿學家